宜家電腦仲有咩online game玩？

想搵隻online game玩下 有冇好介紹？

cso

上古世紀

玩咩架？

你想玩咩類型先

瑪奇

升lv打下副咁

Guild wars 2

war thunder

黑沙

當年玩到癲左 應該係最高 level果批 次次都爆肝盡量升再極速再轉生 基本上大部分技能爆晒

到後期一堆變身 鍊金術之類 真係玩唔倒落去 心諗與其繼續玩俾人慢慢追過 不如放棄算

同感
一出鍊金術,影子 真係搞彎晒

水滸歷險，童話online

懷念當年唔算最早開始玩

用間尺自製超級士多啤梨奶 一路彈琴一路叫賣 點知真係賺到第一桶金...之後同唔同既朋友玩地下城 玩染色 玩買賣 玩cosplay

到後期狂燒錢做左第一浸魔賦高手 又賺返錢 買點數 抽蛋 寵物對戰 拎隻熊仔跳舞 吹下笛 騎下馬 賭下錢 同人玩下自製遊戲 (e.g. 跳飛機, 捉迷藏)上人地個blog 咁又一日...

有時又帶新手打下野 教人玩 刷下紀錄...好多野都好好玩...最厭惡係探化石同淘金 又哂時間又悶, 但其他野升晒又唔想俾人追倒唯有乜都練盡...到都算係知名人士, 再到同期好多人都賣左號都開始唔上心 停玩好耐先上返 仲要賣埋小號

仲記得上返線 一兩年前帶既新人仲記得我 一秒就密語話好耐無見 仲用返以前對我既稱呼 諗返每個畫面都各有感動

第一次打贏熊...學識冰火反...第一次俾寶箱咬...無血無補給成功打兩三個鐘死磨通關...狀態唔好不停食毛亂打城...打各個高城...帶公會...有人失誤整死全家得啖笑...雙人馬...草原賽馬追日落...公會頻直播沙蟲戰況...

真係同好多人一齊經歷左好多 玩落真係覺得 開心 真係可以好簡單...